---
layout: post
title: Link
titlebar: Link
subtitle: <span class="mega-octicon octicon-organization"></span>&nbsp;&nbsp; Resource link
menu: Link
permalink: /link
---

## 友情链接

<!-- - [吴章金falcon@TinyLab](http://tinylab.org) -->
- [Dotnet9](https://dotnet9.com)
- [峡州仙士之页](https://cjh0613.github.io/blog/index.html) - 世上本没有路
- [Python知识圈](https://www.pyzhishiquan.com)
- [林德熙 - 微软MVP Windows 应用开发方向](https://lindexi.gitee.io/) - <https://blog.lindexi.com/> - <https://lindexi.blog.csdn.net/>

<!-- - [Walterlv - WPF专家(微软MVP)](https://blog.walterlv.com)
- [云之幻 - UWP](https://blog.richasy.cn)   -->

## 推荐网站

- [知识星球精选](http://www.zsxq100.com/just-talk-about-make-money) - 各种好玩的知识星球推荐

## 个人链接

- [yanglr](https://geekplayers.com/) - 个人独立博客
- [github](https://github.com/yanglr) -  我分享代码的地方
- [微博](http://weibo.com/540071991) -  我的微博
- [知乎](https://www.zhihu.com/people/legege007) - 个人知乎地址，回答一些问题
- [博客园](https://www.cnblogs.com/enjoy233/)
- [CSDN](http://blog.csdn.net/yanglr2010)  - 博客专家，偶尔更新
- [StackOverflow](https://stackoverflow.com/users/6075331/bravo-yeung)  - 偶尔答技术题
- [V2EX](https://www.v2ex.com/member/legege007)
- [黑客派](https://hacpai.com/member/legege007)

## 其它  

*需要展示你的网站，就在本页下面留言吧，也算是一种宣传方式。格式要求如下：*

- 网站名称：tinylab  
- 网站链接：<http://tinylab.com>
- 网站描述：泰晓 的个人博客

